[懷舊]唔知大家後生個陣時會唔會簽張咁嘅合約

當年同個第一次拍拖嘅女仔簽下嘅戀愛合約
唔知大家有冇試過咁樣做呢？
睇返是有點甜的。
覺得這個有點可愛的正評
覺得依個好無聊的負評
但願佢一直安好

第7條最後有冇破到

因為佢唔想，只有摟過錫過

香港人黎嘅

有呀
我果張係寫自己十個鍾意十個唔鍾意嘅嘢
可以係自己喜好或者關於對方嘅野

果陣仲貼係枱頭 日日望住

諗起都覺得青春

ching仲日日望著好正